風向post應對方法

帶腦諗野
政府搞通識要你獨立思考
唔好辜負政府

記住學有所用
唔好渣speaker多正評就當王道

借位推post

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

pish